唔鍾意但係flirt人 係咪好賤格

唔係賤係on9 正如你唔鍾意屎又走去聞

係

ho ball

其實係咪只要flirt對方對方就會中伏

香港地遇到賤男既機率係100%

比人flirt到個個個撚on9

your face

係好撚賤格 之前比人flirt完沉左船 而家佢拖緊第二條女但keep住flirt我